午餐：13082017

老蛋好味

得半隻

正呀！

不如我地

?？

食飯囉

好呀我想食buffet

where

元朗 煌府對面有個公園直行 右邊 唔知叫椰乜
茶餐廳嚟

但係弘B你要帶埋你老母去